今日初三搵左班仆街遠房親戚黎開年

話明赤口緊係要搵人開年
首先去左樓下搵賣水果既陳婆婆買果籃
我話「幫我執7隻橙」，阿婆妹下妹下話「下？唔要其他死果呀？」
我話你咪撚柒多事啦，咋咋林比7隻橙黎啦，於是佢妹妹下就比左個裝左7隻橙既果籃我，盛惠$85
好，買完果籃就即刻坐k51出去拜班仆街年
去到親戚門口㩒鐘，「叮噹叮噹」，班撚樣即刻皮笑肉不笑咁「哇好耐冇見，恭喜發財呀恭喜發財！今日初三都黎拜年咁驚喜呀？」
我話「係呀！拿，收左個果籃先」，佢地一望到個只有橙既果籃，就想借d以笑鳩我「咁耐冇見，原來你依家種橙搵食呀？叫左你讀多啲書啦，哈哈哈！」
我冷笑一聲「唔係，橙啱你地呀！闔家橙呀仆街！！！！！」

話明赤口緊係要搵人開年
首先去左樓下搵賣水果既陳婆婆買果籃
我話「幫我執7隻橙」，阿婆妹下妹下話「下？唔要其他死果呀？」
我話你咪撚柒多事啦，咋咋林比7隻橙黎啦，於是佢妹妹下就比左個裝左7隻橙既果籃我，盛惠$85
好，買完果籃就即刻坐k51出去拜班仆街年
去到親戚門口㩒鐘，「叮噹叮噹」，班撚樣即刻皮笑肉不笑咁「哇好耐冇見，恭喜發財呀恭喜發財！今日初三都黎拜年咁驚喜呀？」
我話「係呀！拿，收左個果籃先」，佢地一望到個只有橙既果籃，就想借d以笑鳩我「咁耐冇見，原來你依家種橙搵食呀？叫左你讀多啲書啦，哈哈哈！」
我冷笑一聲「唔係，橙啱你地呀！闔家橙呀仆街！！！！！」

啪的一聲響，我從床上滾了下來。

濕熱的褲檔與微弱卻刺鼻的腥臭無一不提醒著我剛才的不過是一場美夢。想到此處，兩行清淚禁不住緩緩流下。